如果黃之鋒而家話指定plan b係謝偉俊，唔知選舉主任會點做

所正今屆都冇得選，玩大佢。

主任話係先係
同黃之鋒話邊個係關係不大

主任識讀心 九東另外4個係佢plan bcde

你不如話你慧琼子係 plan b

Ok

太假啦
琼子係超區
叫岑生玩